\beginsong{Hei se på oss (Larmonien)}
\beginverse
Hei, se på oss du.
Her kommer vi.
Musikselskabets glade Larmoni!
Kjekke studenter, rød uniform.
Vi kommer fra Bergen, vil ut i verden,
verden tar vi med storm...
Og tonene klinger, rytmen er topp,
mens vi marsjerer gjør vi brått et HOPP.
Vi vil spille og synge og ha det gøy
så lenge det går an, 
og vi spiller alt vi kan!!!
\endverse
\endsong